做緊港鐵技工學徒你問我答

請出招

跟邊

用乜嘢學歷入？

有冇免費搭車

做咗幾耐

點識女

青蛙仔

曾經打算入行，好彩無入，識人係入面做

暫時係訓練中心上堂同Ive番學

Des

一年

女學徒個樣你唔會想識 但有時總部會有大學實習生好索

綠色青蛙仔

何出此言

免費乘搭港鐵任何路段，東鐵頭等半價

我同年有好多學師手渣degree

幾錢人工

10k左右
如果唔係有雙糧花紅，同政府每月2k資助應該走左十世

年過25係咪唔請？
報過兩次無回音

青蛙🐸
你係過境定落藉？

完左學徒變技工幾錢人工？

25真係難少少...但同期都有少部分25